買ipad唔撚比刻光復香港 apple我屌你老母

見apple back to school送airpods
諗住買部ipad air用下 見佢可以刻字
就諗住刻光復香港 時代革命 香港獨立 唯一出路

點知apple啱啱打黎同我講唔撚刻得
Apple我對你太失望了
依家連兩句一粒粗口字
都冇嘅句子都容不下
以後唔撚再買apple野了

想打下飛機都唔得

刻字-包裝-寄件都係支那人
你想佢班支那人點幫你刻

俾咗錢未？

而家犯國安法都真係好難幫你
無記錯之前係得㗎

又好似係

比咗

下次刻apple我屌你老母啦

就係過咗國安法先想整

見佢入到system比到錢
以為Apple大公司 唔會理港共垃圾政權

點知都係犯法野我唔做

見上年有巴打airpod 得

衰國安法,點撚樣同你刻呀

無下次 割席
差Apple pencil齊哂所有野都唔會再買apple野

係得

利申：用緊

咁大公司始終都要守法嘅
佢喺美國都唔會比位人入啦

其實如果政府無講明唔得而apple 唔俾你刻我覺得佢係抵屌

問題係政府開到口話呢句野犯法你仲想佢刻即係叫佢挑戰法律又講唔通喎

即係你去外國apple 叫佢刻力架一樣，我唔會幻想佢可以（雖然唔知得唔得）

條法例係on9，問題係你無可能要求apple唔守，除非打算撤出香港，咁你到時一樣係刻唔到

英文得唔得？

fight for freedom 唔得 我即刻打cs叫佢比合理解釋我 一開始想hea我叫我刻freedom 我堅持要刻3隻字 佢要聽日先覆

呢啲係法律部bam啦

大公司犯法政府會搵成team人搞鳩佢

咁即係free hong kong 嗰啲都唔得啦，因為我正想刻